林鄭月娥明明比蔡英文仲親民

蔡英文都係19年先後同台灣某幾名出名YOUTUBER合作拍YOUTUBE (懷疑都係跟林鄭學野)

林鄭老母18年已經同當年YOUTUBER一哥屎萊母哥哥合照啦

我支持屎萊姆 決定唔反林鄭了

一分鐘都唔洗就入黎捧場

我五毛泥

自行判斷中

屎哥第時無野撈 可以去幫老母做公關了

核彈 上熱門

睇佢拍片回應
如果佢敢

咪能系 蔡英文比個咩波特王溝下就上晒神台
月娥就比D細蚊仔狙擊 明明我地屎哥系深黃

好似係同蔡牙嘎條口水佬先